NUM_THREADS         total time
          1                       0.1195050000
          2                       0.0852220000
          3                       0.0651990000
          4                       0.0457060000
          5                       0.0426290000
          6                       0.0382100000
          7                       0.0364000000
          8                       0.0349120000


NUM_Segment = 100000000
NUM_THREADS = 1
Running time per thread:
id: 0 time: 0.1192650000
ans = 3.1415926636
total time: 0.1195050000
yege@yege-virtual-machine:~/桌面/2021.9.12$ ./test.sh 100000000 2
NUM_Segment = 100000000
NUM_THREADS = 2
Running time per thread:
id: 0 time: 0.0829940000
id: 1 time: 0.0849110000
ans = 3.1415926636
total time: 0.0852220000
yege@yege-virtual-machine:~/桌面/2021.9.12$ ./test.sh 100000000 3
NUM_Segment = 100000000
NUM_THREADS = 3
Running time per thread:
id: 0 time: 0.0583160000
id: 1 time: 0.0649510000
id: 2 time: 0.0567980000
ans = 3.1415926636
total time: 0.0651990000
yege@yege-virtual-machine:~/桌面/2021.9.12$ ./test.sh 100000000 4
NUM_Segment = 100000000
NUM_THREADS = 4
Running time per thread:
id: 0 time: 0.0452670000
id: 1 time: 0.0406520000
id: 2 time: 0.0423890000
id: 3 time: 0.0431120000
ans = 3.1415926636
total time: 0.0457060000
yege@yege-virtual-machine:~/桌面/2021.9.12$ ./test.sh 100000000 5
NUM_Segment = 100000000
NUM_THREADS = 5
Running time per thread:
id: 0 time: 0.0377520000
id: 1 time: 0.0366510000
id: 2 time: 0.0398390000
id: 3 time: 0.0350580000
id: 4 time: 0.0422530000
ans = 3.1415926636
total time: 0.0426290000
yege@yege-virtual-machine:~/桌面/2021.9.12$ ./test.sh 100000000 6
NUM_Segment = 100000000
NUM_THREADS = 6
Running time per thread:
id: 0 time: 0.0325180000
id: 1 time: 0.0358100000
id: 2 time: 0.0273620000
id: 3 time: 0.0378590000
id: 4 time: 0.0358240000
id: 5 time: 0.0324880000
ans = 3.1415926636
total time: 0.0382100000
yege@yege-virtual-machine:~/桌面/2021.9.12$ ./test.sh 100000000 7
NUM_Segment = 100000000
NUM_THREADS = 7
Running time per thread:
id: 0 time: 0.0331510000
id: 1 time: 0.0250470000
id: 2 time: 0.0300100000
id: 3 time: 0.0310640000
id: 4 time: 0.0312560000
id: 5 time: 0.0330820000
id: 6 time: 0.0360960000
ans = 3.1415926636
total time: 0.0364000000
yege@yege-virtual-machine:~/桌面/2021.9.12$ ./test.sh 100000000 8
NUM_Segment = 100000000
NUM_THREADS = 8
Running time per thread:
id: 0 time: 0.0291270000
id: 1 time: 0.0303530000
id: 2 time: 0.0291800000
id: 3 time: 0.0316200000
id: 4 time: 0.0345970000
id: 5 time: 0.0322220000
id: 6 time: 0.0311300000
id: 7 time: 0.0308970000
ans = 3.1415926636
total time: 0.0349120000




